股神呢？去L哂邊？

上星期個個貼事後飛 賺好少點點點 又扮撚晒野睇圖睇分析 點石成金跑後炮
宜家冇哂人既？影都唔見 終於又有返少少清靜日子

一早反手晒
唔好點叫做股神？
On9